跪求數學練習

之前 Percy 將自己嘅題目放晒上網
啱啱睇剷剩中一
有冇巴打有留底可以 fw 畀我
中英文都得，任何年級都殺
或者其他人出嘅練習都可以
最緊要數量夠多

dse00

除咗pp重有冇坊間出嘅題目

我指 by topic
或者最好 by chapter

啱用？

Multivariable calculus啱唔啱？

我啲徒弟讀緊中學

12碼1k?
求筍工推介

講多啲詳情
主要做咩盤
金唔金

DSE Rehearsal Mathematics Compulsory Part
但好難